史提芬蘇德堡套世紀戰疫Contagion上左iTunes熱門出租片

前日睇完，恐怖

蝙蝠+豬肉佬

最近係咁煲疫症同喪屍片

睇過其中一套最悶嘅電影
唔係拍得差
但手法刻意做到好平淡又唔狂開會

係唔係一開波掟個炸彈去非州村莊果套??

果套唔係Outbreak 咩？

原來係咁, 無野了

成日搞亂好多講疫病既電影

呢套疫症片嚟講都算垃圾
韓國嗰套先好睇

個套咩野名？

呢套簡直半紀錄片，悶，但係拍得最真實

韓國套戰疫咁好睇反而冇人睇？

戰疫

有呀 第二套我真心覺得好正嘅韓片

超悶，睇完，睇到完場唔烚眼瞓算你好野

戰疫好睇啲 但劇情好誇張

夠真實

hbo有

去戲院睇真係伏
我睇到訓

今朝HBO signature先睇完

打多左個唔字

有冇人見過入面醫生戴果隻簡單版豬嘴？

有冇人知邊到有得買